港大偉倫堂 駁咩嘴吖 收嗲啦

偉倫堂嘅各位 我都係學返你哋講嘢啫

小弟我呢 雖然唔係港大
但係對欺凌依樣野真係極之討厭
我唔知點解港大出咁多呢啲垃圾學生同新聞
虧你哋大學個名掛住香港呢兩隻字
有冇做返個榜樣出嚟呀？
真心覺得香港呢啲所謂文化 要好好清洗一下

出個post仔諗住平反
你睇吓同人哋WhatsApp嗰啲咀臉先啦
先唔講件事係咪真 你班垃圾啲態度都唔好得去邊

話有得事先唔同意拍攝 諸如此類
呢啲咁主觀嘅角度 點反映事主嘅朋輩壓力
一個女仔俾人蝦緊會唔會夠膽唔配合呀

我呼籲各位俾人欺凌嘅學生出聲講嘢
我知道一個環境太窄 好難伸出援手
至少喺連登放上嚟 唔使驚 最好放埋名
我哋呢度大把兄弟姊妹幫你

俾人蝦個位絲打 我知道呢啲嘢會有陰影
希望你唔會因為咁放棄相信人

利申: 巴打 大學已grad

一聽到港大就知係乜事

港大依家個名 係後生一輩真係臭左好多
由上到下都爆醜聞 做唔到香港第一大學嘅應有印象

受害者係女人整定佢地要收皮

男又好 女又好 欺凌都一定要收皮啦
不過我同意女性出事 真係會容易關注好多
屌你仲要影半裸 講真真係覺得呢啲嘢好撚戇鳩
被逼一回事 認真玩都係一件好戇鳩嘅事
記得以前唔知邊班人仲要玩埋晒嗰啲咩奶腳嘅遊戲

等收皮啦

2個POST is enough

Wl festival嘅片係得佢地自己人先有得睇，佢唔公開我諗真係無咩人會知過份到咁，感謝事主嘅勇敢。
同佢同層班女人現真身出黎解釋啦，夠膽恰人唔夠膽認？

Btw, 港大無論係庄定呵都好多仙制，好唔合理，要一個人推翻係勁難。。。
偉倫係有啲好少少嘅樓層，其實嗰一層係點真係年年唔同，好睇嗰年留低嘅係咩人。
（其實除左三村同m hall，我諗間間都係咁，不過一村同swire就出名較仙同chur)

上莊文化又係正
又要開咩AGM 咩campaign
講野形式又要跟咩咩on9 order
都算
一cam 又可以連續十幾廿個鐘搞到通宵non-stop 咁
根本就係搵黎搞
如果為件事好點解唔可以分兩日俾人番去食飯訓覺呀?
根本就係班老鬼當年俾上手虐待完
下年自己做左老鬼又想用權力虐待番下手新果支莊

呢個偉倫堂MBBS幾好笑，成個淫娃咁，做MBBS真係嘥哂。